刷牙刷得太快

有無人好似我咁，
有時刷牙刷得太快，
一跣手好大力刷到身肉，
痛到仆街，痛成星期，
仲痛過生飛滋

點解可以咁痛

睇錯咗做刷到成身牙肉

竟然無人會刷得咁快

小心唔好傷到牙肉，因為佢傷口癒合時會收縮，久而久之會露出牙根，咁你會得到牙周病

軟毛 尖頭 手打圈 輕刷牙肉

唔識就youtube

愈刷愈唔出血

大力撞到牙肉但無流血

刷牙太大力會刷走琺瑯質,唔好刷咁急

買支電動牙刷可以解決你啲問題

師兄d手速點練返黎架

自練丁